大家肯跳閘未

頭先喺沙田跳 見到個個都拍卡入閘 又話新東係革命根據地沙田友俾力呀
利申 喺粉紅衫同黃衫面前跳 佢地一啲反應都冇

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該